1915 木球會對出被捕人士

1915 木球會對出被捕人士
潘亦安 （同音)

有無朋友識佢阿

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

隻腳傷左 比狗拖上車

Push

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

push

幫佢搵星火啦

籌唔到就算啦
唔好用BOT洗留言

仲有一個叫 李昇俊 / 同音

推到有朋友見到

推 搵朋友啦

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

推 救人啊

邊個live影到？

推到有人識

係未有個被狗拖住的上車？

pish